OnePlus 集中討論區 LIHKG (13)

舊POST:
OnePlus 3 集中討論區 LIHKG

OnePlus 3 集中討論區 LIHKG (2)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (3)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (4)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (5)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (6)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (7)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (8)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (9)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (10)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (11)

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到100個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

歡迎大家自行加入Refer Link到以上Google Document

試機Code:
*#808#

Experience Program 資料收集問題:

Chris's Security and Tech Blog 於 2017年10月發現Oneplus手機內, 有未經用戶許可傳送的資料, 包括 IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number, time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots.

Oneplus 對於手機內的資料收集, 有以下回覆
We securely transmit analytics in two different streams over HTTPS to an Amazon server. The first stream is usage analytics, which we collect in order for us to more precisely fine tune our software according to user behavior. This transmission of usage activity can be turned off by navigating to ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’. The second stream is device information, which we collect to provide better after-sales support.

大概意思為Oneplus會經兩條渠道收集資料, 第一條為 User Eexperience Program, 此渠道所收集的資料有助改良系統, 可經 ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’ 內取消。而第二條渠所收集的資料為售後服務之用, 但不能取消。

依合理推斷第一類的 'User Experience Program' 包括以下資料:
time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots

第二類售後服務之用包括以下資料:
IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number

Carl 其後在Oneplus Forum 公開回應事件
表明今後不會再收集手機的Telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information. 而且10月尾開始, 新手機在設定時除了會問是否加入Experience Program之外, 亦會有 'terms of service agreement' 以供參閱及了解資料收集用途。

By the end of October, all OnePlus phones running OxygenOS will have a prompt in the setup wizard that asks users if they want to join our user experience program. The setup wizard will clearly indicate that the program collects usage analytics. In addition, we will include a terms of service agreement that further explains our analytics collection. We would also like to share we will no longer be collecting telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information.

一加坦承回傳資料至中國，但稱是為中國市場作測試:

一位一加（OnePlus）手機用戶在論壇表示，日前在他更新了手機的Beta版安全性更新後，手機上的防火牆App NetGuard便攔截到了連往中國雲端服務機房的連線。

1月10日一位帳號名稱為v1nc的用戶，於一加的官方論壇貼文表示，他的手機OnePlus 3T，在安裝官方提供的最新測試安全性補丁後，手機上的防火牆App NetGuard攔截並封鎖了一個之前沒有出現過的連線，連線是由系統內建應用程式剪貼簿管理員發出，而連線目的地IP經過v1nc用IP網域查詢服務WHOIS搜尋後發現，該IP屬於中國雲端服務商阿里巴巴的機房。

一加回應表示，OnePlus Beta計畫目的是測試新功能，而這項功能是為了中國市場專用作業系統Hydrogen OS設計，在下一個全球Oxygen OS Beta版將會移除該功能。

網友Nicholas Torkos使用流量觀測程式Mitmproxy，觀察最新Beta版本作業系統OP_O2_Open_29行為後表示，剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。另一位網友TsFreddie在Reddit論壇上貼文提到，他找到關於Hydrogen OS的說明，智慧剪貼簿為提升使用者的操作效率，會辨識網址、地址以及淘寶等內容。

類似的事件也曾在中國小米手機上發現過。在2014年小米手機坦言傳送資料到北京，而被iThome發現後才公開道歉並更新手機系統關閉該功能。

Oneplus 網站被入侵 信用卡資料外泄:

如果大家在官網購物時經信用卡付款, 而非使用Paypal付款, 請檢查該信用卡是否有異常的交易紀錄。

=========================================================
官方維修報價:

人工: HKD$ 100
OnePlus 3 屏幕連玻璃: HKD$ 650
OnePlus 3T 電池: HKD$ 65
OnePlus 5/5T/6 電池: HKD$ 112
OnePlus 6 屏幕連玻璃：HKD$ 920

=========================================================
淘寶配件:

Oneplus 官方配件:

閃魔OnePlus 3/3T/5 全覆蓋PET貼:

閃魔OnePlus 3/3T 玻璃貼:

閃魔OnePlus 5 玻璃貼:

OnePlus 5/5T 5D 冷雕玻璃貼:

支援 Dash/VOCC 尿袋推介:

邁珀Maipo 5:

寶族 M1 Smart:

支持10大快充協議如：
SCP、FCP、VOOC、Dash、QC2.0、QC3.0、AFC、PE、PE+、BC1.2、ipad 5V2.4A、蘋果手機5V1A，等其他5V2A手機。

一加搬家 (官方過資料APP)

開POST Template:

繼續

耳機到左

lm

感覺如何?
有冇好似啲佢廣告咁啲反應咁跨?

咁又無
不過講真咁既價錢 好滿意

留名

終於有人開post

btw 漏左我地TG Group

打手group

im

OnePlus Bullet Wireless 冇人討論？
香港開賣一日都未夠就斷貨

有冇巴打係閃魔買咗op6 mon貼？

感覺好唔好

成隻耳機都滿意 不過佢個耳機設計真係失敗都無人有

你地覺得 oneplus 6 有冇需要再買nova launcher prime, 除左無得係home screen 左邊加頁好似基本上都差唔多, 有冇用緊nova 嘅巴打講下nova 比oneplus stock有咩優勝之處

我換左op6之後就冇用nova prinme了

你地多數開notch定hide notch

出左部op6黎打機同後備 想問下個震動勁弱成日miss call有冇方法攪攪

開

我有強迫症所以我冇用 nova launcher

冇得double tab lock screen

有得用tesla unread 但好似都要比錢？

你指oneplus launcher? double tap home screen 可以lock 喎

double tap home button 下麻

double tab screen 呀

可以㗎

我指 nova冇得

要root咗先得

唔洗，不過會black screen 8秒左右就自動lock咗。

喺邊個位開？

line啲通知冇左個點

望望覺得有啲銀眼
屌你點解有啲殘體字

無論iOS定Android, 一但連到上Apple/Google既服務都會見到簡體字, 香港mola mola

啱啱開咗部mirror black 真係幾靚仔好想裸跑
跟機有本身已經貼咗moon貼，送埋Case，仲要角位有弧度等你角落地個moon都冇咁傷，呢啲assessorites真係冇得輸
不過未正式用，拎上手撚咗幾吓feels good
本身諗住買住等白色，而家可能真係要mirror black算

有巴打用膠套落去爆左背
唔好衝動呀巴打

你講緊乜啊巴打 睇唔明

long press home screen -> home setting

之前試下諗住加頁果陣開左, 頭先都搵左陣先搵到， 係setting 係入唔到嚟

跌咗落地下 呢個保護套唔夠保護?

準備買機，頭postlink死左，有冇巴打要100分？

用到喎

謝謝

wireless子彈 要7月先有 restock

哇屌
係一笠個膠case就爆，定係笠咗膠case跌咗落地爆成咁

事主之後點 科水維修？

七月ok啦～ 白色連返貨嘅期都冇啊

笠左跟機個case

咁誇張 尋晚仲係咁又笠又除，好L驚添

用緊呢款

配對新耳機果陣見到一加雲耳笑左出黎

附近一有冷氣就聽到啲雪花聲
有時會斷一斷, 後黎發現有可能係同譚仔姐姐啲無線對講機撞Channel, 落親去食都會咁 btw, 唔好屌我食垃圾食物

我有幾個裝置用佢連接, 可能有 aptX 加成, 音質係 op6 上面表現比較好.
係iPhone 8上面打Discord/TwitchApp call 成日聽人聲斷斷續續, 但對出面講野似乎正常.
係PC上面用啲廿雞藍牙手指個音質好似打緊熱線電話咁廢

最後反而估唔到個叉頭係 USB-C

我無你呢個問題喎 我放工時段聽歌講call都好順無斷

利申 我用s9+

裝左佢似乎個震機真係大力左

op6係咪未有google camera 同google lens

Google Lens 自己上 Google Play down 喇。

google camera 同內置個相機有咩分別？

我op3, 兩部都自動mode影，Google camera d 色準過內置

洗唔洗root左先用到？

我手上部op3唔洗，個Google camer係xda down 既
不過唔知op6得唔得
可以試下既…

新手一問
u11轉過黎op6值唔值 s835同s845大唔大分別

想訂部白色黎睇下，未試過見到有貨...

介面&流暢度op5t 都順過u11....
op6 白色過多1-2weeks 就有貨
客服姐姐講架

咁我過多一兩個星期睇下
女仔想用白色多啲，雖然黑色都好型

呢個要root咗 flash咗twrp先?

unlock bootloader 再刷twrp 就得
可以唔root

速G6死死地,睇左1+6同G7+ 1+6個生活防水到底堅唔堅?
以前用開NEXUS4 就係落一落洗手盆就收檔,之後先轉防水機
見1+6有防水,又8GB RAM,都想買黎試下,有冇巴打可以話我知個防水O唔OK?

YouTube

終於搵到唔係鬼佬拆機啦,似乎唔錯,出糧入貨先

刷到twrp 其實root唔root都冇分別啦
只係睇下刷唔刷埋magisk/supersu 唔係咩？

巴打用緊咩螢幕顏色模式

我覺得除咗預設之外嗰三隻都幾好睇

我反而覺得預設最好

自訂，較到最冷

浸水三十分鐘頂唔到

有冇人可以講下oneplus 6性能方面上點 想出一部

應該頭三名最快

for想出機嘅巴打
互惠

性能勁 相機麻麻

好細聲. 喇叭差

點解我會覺得喇叭夠大聲既

姐係入得手？

404

我click過冇問題啵

點解我404嘅

我都唔知 試下用第個broswer

應該可以啦

打機係幾正

好期待oneplus有一日會出部5.7左右嘅細機

其實影相都幾好喎，由其夜拍

得單春喇叭 唔算細聲既 不過D聲好廢無乜立體感同埋有D拆

最廢係個震動唔掂 性能同介面順暢度都OK

筆直phone係咁上下，要挑剔嘅位仲有好多，
如果買真旗艦就唔係呢個要求啦。
Btw, 呢期htc, sony，lg都自殺式出機，你三叔旗艦機玩撚晒啦

LG 其實無乜野 不嬲都唔凸出 上年都無乜大野爆出黎 其他兩部就算9數 所以後備機都係買部op6玩下

LG 最大問題大部份機得四擊 ram

Shipment has been sent out.
幾耐左右到

大約2-4 days, 送到屋企

呢條link for 想出機既巴絲

岩岩先出到張credit card 食welcome, 不過得番mirror black, 唔想買

如果one plus 出部nex 咁ge款，即刻磅水

OnePlus 6 耗電異常, 又關更新事?!

各位有冇呢個問題

多多支持

買左Spigen個Case未到 見到有人話會頂返Offical個玻璃貼出黎 有無人試過?

係唔得

都係原裝套最fit

仆街 Amazon 已經寄緊黎

一係唔用貼，一係買原廠殼

無事

支你老母

6GB同8GB性能差別大唔大?
普通打下機，執下相
急換，見到6+64好似唔洗等 有貨

食唔食雞

已買8+256等送貨

訓教前差滿待機一晚冇8%，唔知算唔算
我關晒wifi ,4g , 藍牙，定位果啲

到左部機，想問下面條虛擬鍵入左lihkg app點解价係白色？
之前部htc入左lihkg會變番黑色

姐係咁

好多黑背景app下面條bar都係白色，揾極都冇得set

oxygen os冇得set

算 無開上網 咁算去得好快

Oneplus 3T，有冇解決方法？

雪花電視 搞咩黎

我都想知

係咪好耐冇開，一開就咁？

你教下個訊號添，就會有亞視個logo出現

仆你個街

唔係，用咗一年半

媽呀好嘴賤呀

第一次見

如果攞去Oneplus，但係過保，佢會唔會理我？

梗係理你 照劏你零件貴姐

香港好似唔收150簽查費？

OnePlus 個wireless headphones 無貨😞
想買個玩下 見佢明抄 beatx 但平一半

好似話十號有

買機請 用 樓下條link可以有hkd150 (USD20) 跟機買零件

拎黎就咁買耳機得唔得？
直接平150?

Yes, 佢會減番150蚊但係你要跟機買

各位巴打，求救請問oneplus 6 個wtsapp 出唔到notification 點解決

上網睇用wtsapp 電量不優化個招都無用

唔好又借機放link呀屌你

As per the maintenance schedule, there will be 2 years of regular software updates from the release date of the phone (release dates of T variants would be considered), including new features, Android versions, Android security patches and bug fixes and an additional year of Android security patch updates every 2 months.

OnePlus 3 and 3T will be getting regular OTA updates till November of 2018 and 1 year of extended Android security patches.

除左官網仲有無邊到有得平買dash charger

關你撚事我屌你老母

我屌你老母呀

我冇呢個問題冇set任何嘢亦都冇任何power management

你不如試下delete咗佢再 install

屌你老母個臭閪

我上次跌爆內屏都係變雪花

如果你係講fingerprint 嗰啲中銀同恆生都唔得

icic 咁如果係流動保安編碼呢？ 因為最近啲銀行用手機replace左個保安編碼器（好細個部機仔）
同埋如果我買機個陣買埋配件，咁我想return部機個時洗唔洗return埋啲配件? 打算用你地啲code買

唔好意思問左咁多野

嗰啲保安器應該用得. Accessories return 我就唔清楚

我冇跌都咁

唔該哂 等我問下客服同睇下forum先

保安編碼器係得，不過唔用得字紋

每次都要入個 passcode

打算買部one plus6 , 請問有冇加錢買8gb ram版本依個需要? 定係6gb ram已經好夠用?

想問下 我referral 左3個人。但點解都係得0推薦點？

6gb ram 夠，不過 64 GB 唔夠

岩岩入手8+128 大家個MON貼同殼邊度買??我見好多人都買官方殼，質地ＯＫ唔ＯＫ？

要過十幾日過咗佢哋褪機期先會入數

好似暫時得 CMHK support

原廠殼保護性強堅好fit, 唔會頂起原廠玻璃貼。

貨已訂,thank

op3唔見左 啱啱買左op6

我想問上官網訂. 同去深水涉買行貨機 有冇分別? 諗住快D入手

一定係上官網訂可靠好多

另外想問巴打. 買MIRROR BLACK係咪好痴手指模?

痴一定痴，但好過鋼琴面，可以接受
同埋mirror black實機真心靚仔

鏡琴面唔係mirror black咩? 定係midnight black?

I mean真嘅鋼琴

聽日開賣新紅色8GB 128，7日到貨，唔知係咪Mirror Black一樣既底，係既話一定靚仔過佢

順便賣下廣告，用下面條LINK入去買手機會送$150比你買配件

如果op出一部pixel 3咁嘅size同冇notch就好

OnePlus 5T

mirror black

有無手足用白色？邊度有實機睇

#h#haha#

上網睇咋
啲舖望
呢度應該有人早期買咗白色，睇下佢哋有冇咩comment

自膠首先，紅色應該係7月9下星期一先開賣

yes, 不過見coating同5T個lava red唔同，睇下有冇勇士有性趣啫

如果佢係mirror black 咁既coating，就好有性趣，一直覺得mirror black 靚仔好多

有冇巴打係 細鋪買行貨機? 有冇伏? 想快D入手ONE+_

上官網訂啦
通常都係今日order聽日送到

想問上如果部機壞左係咪要寄返大陸整?

香港有維修中心(代理)，以前打去問過，有零件就1-2日搞掂，冇就幫你RMA

細舖啲行貨咪又係官網，佢會同你講保養由出廠日期開始計, 咁樣計仲蝕，仲要貴官網幾舊水

睇圖似係

想問下係咪未開過就可以直接鏟上office退機？

14日內?

係

拆左都可以

幾時先fix走位問題

真係要等啲Apps developer 自己自動自覺fix.

邊度有display 機試

福仁, 深之都，先達，好景嗰啲好大機會有，試完梗係上官網買。

3喎，唔係3 xl

咁買s9啦

唔該哂

有冇地址

我老豆一野掃跌左部機落地..
好彩張mon 貼夠硬 剩係裂mon 貼

有無人同我一樣部op6 WhatsApp 錄音好細聲…人地聽到好似電音咁？
有無得set？

OnePlus通病

觀塘鴻圖道26號威登中心9樓901室

有冇人用唔到payme?
係咁出 10400 error

op6用三天王鍵嘅話，ig story 一定走位？

好似唔用都走位

你用咩都會走位

終於加project treble 落5 / 5T

Hey everyone,

Here is the latest open beta builds for OnePlus 5 and OnePlus 5T

System
A brand new user interface
Supported accent color (Settings - Display - Customization)
Supported for Project Treble

Launcher
Improved search tags in the app drawer
Added "New installs" category tag in the app drawer
Improved app list for hidden space and toolbox

Phone
Optimized logic for the contacts page

Weather
Brand new design with improved user experience
All forecasts integrated under a single interface leading to a fully immersive experience

你地部op6個螢幕顏色set咗邊個

都係鏡黑靚D

本來想等Vivo nex行貸
但見有OP6部紅色版有啲心郁郁
加上Nex無NFC同大部依兩點實在太傷

各位巴打點睇

今時今日啲機冇NFC真係講唔過去
紅色機靚唔靚見人見智
不過勝在好sharp同少啲機會撞色

大陸用QR CODE, 洗撚NFC咩

呢樣真

大陸用咩wfc啦關鬼我事咩

部機本身主打大陸, 唔加NFC 好正常姐, 依家唔加NFC咪搞到國際版都冇埋囉

出左部機幾日，發現佢打王者會閃屏，跟住就hold住左個畫面一秒
似乎呢個問題一直存在而且未解決到
退機個流程係點做？

3t 過左保 去邊度換電好 粒電死死地

返原廠搞

盲反上腦，del 埋Nexus Pixel post好冇？

介面勁垃圾
乜個介面原來同原生有分別架？

呢位大哥表示google pure android 都係垃圾

會唔會係去ssp買左大陸版用大陸rom?

可能佢鍾意用m i ui

白色已到

白色真身個偏黄，象牙白 唔識欣賞

仲有常客話潛建

常客一定係連lineage , cm 呢啲垃圾都屌到啪啪聲

又有人話玻璃心啦

想出1+6 但唔想出ssp
有無邊間電話公司有得賣? 搵唔到

冇

有無人想試紅色op6

屌，啲app幾時先唔會走位。我唔介意用返16：9架。

有冇人有多張mon 貼唔用賣俾我

其實香港網上有間舗賣嘅Mon貼都好平，質素同官方嘅差唔多，但平60蚊有多。

我又發現多一個問題
除左我打王者閃屏之外

平時打字都有問題, 例如我轉速成打完幾隻字之後 佢有機會 會自動閃返去英文果版

office係邊

我睇左大陸官網果邊, 似乎呢個問題十部機有九部有問題, 唔肯定係硬件定係其他問題

op6有冇咩app可以再夾硬調低個mon個亮度？
比以前部電話光

8GB 玩隻數碼懞撚都會隔一陣自動kill app

屌左好撚耐，oos ram management 垃圾級，幾多gb都無分別，一樣會reload
申：8gb

冇問題 wor

姐係點?未試過

開個網頁or youtube，收起左過5，6個鐘再開返reload

哦,係呀
我仲以為部部機都係咁

部5T 刷OOS同 LINEAGE 15.1落去跑分既話, 會發現RAM個度差成千分

ig story係咪側邊會食咗少少

有冇巴打有上網買手機殼? 有冇咩推薦

續航ok la，冇想像中好，始終得3300

喺邊度買嘅？

taobao

已安排退貨

做乜

Spigen case perfect fit official glass protector

op6?

Yes

打機會閃屏同hold住個mon，王者，食雞都會
打字打打下會自動彈返出去鍵盤畫面
單喇叭真係好弱，拎住部機打機果陣成日會遮到個喇叭位
個相機影出黎似油畫

利申：用iPhone 4 , HTC M7, 6Plus, SE
想退機換Mate 10 Pro

相機同喇叭我no comment, 本身就係廢

但打機閃mon彈apps似你個部本身有問題，我拎過黎食雞都冇事，但你話轉去用mate 10 pro打機，我勸你望望佢粒GPU咩料啦，連835都追唔上呀

閃mon個問題，我見好多人都有相同問題 from 佢地大陸個forum

但大陸係用HOS, 國際版係OOS

我係香港order但有相同問題， 我應該换機試試？

我覺得可以換機再試一試，但相機喇叭既野補救唔到架啦

同埋收機後最好升左最新版再reset一次先，唔知點解今次OP6 新機收返黎有時會有啲奇怪bug, 例如playstore 下載唔到個啲bug

op6係咪冇volte

cmhk 限定

講黎聽下邊啲未fix?

認真求教，請錯請指出

Bootloader security fixed 5.1.8

今晚12點開售

HKD150 (USD20) accessories discount

256無mirror black 真係好可惜

點都要笠套，有冇Mirror都冇所謂。

紅色出左啦，幾靚仔但冇256係敗筆，真係幾型，唔知幾時賣哂，想掙扎下先

賣下廣告，部機真心好用，用條link買機時選配件可減$150

紅色同 256G (Midnight black) 都有得買啦.

HKD150 (USD20) accessories discount

我唔慣佢咁大部， 最後尾退咗佢

有冇人知如果部機過咗保養可以點維修?

照維修不過要畀錢咁解

oneplus咁有趣唔話畀人知維修部喺邊度， 要打去問先知

唔係觀塘咩?

係， 但係佢個網好似完全冇講

話說大家有冇試過夜晚係床碌圖片庫嘅縮圖嘅時候有紫色殘影係啲縮圖嘅上方果條邊？

情況同呢個一樣

如果唔係冇無線充呢部野真係好抵買

係咪暫時都未有6t嘅消息？我部3t就快頂唔順

我部3仲好掂
同時發現stable版比beta穩定好多，打機無咁熱同lag

amoled問題
碌lihkg都會見到 分隔每個回覆既灰色同黑色個到一碌黑色個到會縮左入去or伸長左

我係粒電出事，不過與其花錢換電倒不如換電話，反正都已經2年

今日都仲係冇 wireless bullets

oneplus 6有無mon貼推薦？除咗官方之外

貼咗兩次官方唔喺飛邊就喺啲膠水唔實 又唔喺便不了

原來係咁 差啲又RMA

你唔識貼啫。
利申：一take 過。

大陸隻 Nillkin都唔錯，同官方嗰隻冇乜分別，但價錢平3-4成。 香港有間網上舗好似有入貨。

gadget super 不過而家寄住宅要收十蚊

為咗方便我通常叫佢寄去智能櫃，收十蚊可以接受。

我以前全家每部機 所有accessory都係同佢買. 而家轉咗淘寶.

最近諗住喺淘寶入隻6仔嘅心水套，但嗰款喺好多間淘寶都唔寄香港，已經講到明自己俾30蚊運費用順豐。

邊一隻款呀好奇問

here

呢隻我都曾經有興趣

用緊 係幾正

我係貪佢防指紋，全包邊。

this one also good

人哋評論似乎會甩底。

唔知呀我冇買到

依家用緊跟機套+類似 Dbrand 嘅機貼。張貼貼喺嗰套度，窿位自己cut齊。

紅色OP6 到左~
玩左一晚目前各方面都好滿意
論順暢度真係我玩過最順既一部
紅色機實物比照片靚
有D沖動想直接裸機跑

影相普普通通
對依方面無咩要求既我黎講算合格啦

如果有人想買機既話可以用下面條link買拎HKD150折扣, 順便資助下我買多張貼

想買紅色，幾時先有貨。。。

有無人用spotify聽聽下歌會突然停左？

你係咪同人share account ?

1080p 60fps係咪冇防手震？

EIS

呢度有個超詳細Oneplus 6熒幕評測，以佢個價位黎講，塊mon既質數已經相當唔錯

呢隻幾靚仔

呢度有片OP6 vs IPX，拍片個EIS都好得下，問題係收音差d

條片有講平時係EIS，但如果用4K 60fps去拍就會轉用OIS

至於點解，呢度有討論

賣下廣告，部機真心好用，用條link買機時選配件可減$150

用唔到麥當勞app簽到比錢
有無人一樣 已重新安裝過都唔得，掃code無反應。

唔想俾人屌老母就唔好乘機放自己條Refer Link出黎, 一早講左好係放出面份doc度

一陣成個post俾連狗del撚左, 你班仆街唔好諗住走左去, 下次開post實寫你地個名出黎bin c

有 wireless bullet headphone 未

Hi，Kelvin Yip

諗住買部256俾自己
買部64俾老母

記得去第一頁既Google drive度禁invite link，可以買配件減$150

未

唔是掛

其他app係掃到code無問題，唔知點解唔得

OnePlus UK 同 OnePlus HK 價錢唔撚同 唉

我都係
上次搞咗好耐

uk咩brand都貴過香港啦

咁係咪都係唔得？

one plus係咪唔支援qc3.0 ?

係，佢只支援自家既Dash閃充，亦都比QC3.0充電快，只係d配套比較難搵，一係官網一係淘佬

Source:

1+5T vs 米Mix2 vs IPX 充電速度比較

官網好似無dc尿袋買 ？有既即刻狗衝one plus 6

官網尿袋真心冇，1+出左咁多年都係咁
我都係o係TB買，search "dash 充电宝"就搵到

但感覺上用qc3去充都唔慢
BTW 有無人up上5.18有問題 我仲未敢update

上左，冇咩問題只係又食電番
明明由5.1.4上5.1.6慳電好多，上左5.1.8又走回頭路

屌呀，差電行唔到qc3㗎？
其實唔多中意dash charge個charging scheme，行大電流比起行大電壓好似比較傷電，長遠可能個health縮得快啲

其實唔係行snapdragon嘅u就用到qc㗎咩

唔係

我部機一買就5.15 等佢出5.19先算

下星期會出

無人有一樣問題 ？

唔覺得有問題

QC3 唔慢都有15W 既,不過dash 一出果時已經係20W 果時qc3.0好似仲未出

再講dash 快充果時無論你用住充定係放低唔用充,都係比QC 無咁熱

要課金先可以用

dash charge 真係無得輸

呢個真，打打下機發現就黎冇電，可以一路打機一路差都唔熱，Dash係呢方面真係屈左機

有無人知點解決
wtsapp有A既未讀msg
如果一路唔睇之前果d msg, 有第二個人wtsap 我， 上面通知欄會一直彈a既msg, 而唔係b既msg

有無人有app crash嘅問題？
玩緊嘅兩隻game都試過成個畫面freeze咗咩都撳唔到 只可以quit app

5.1.9 out

已up, thanks

琴日先買機，一出就係5.1.5，但聽你地講好似5.1.8會食電好多，我一路唔update係咪明智抉擇

新update

up 黎只為security updates

已升

想問下巴打會唔會覺得個mon 個戶外太陽地方唔夠光 想入手

up完
影相有咩改善到？ 睇唔出

...neplus-6-camera-update-3508739

c drive 大法?

又話有integrated google lens?

見op6 spec咁勁本來想換
但係見前幾頁有巴打話打機會閃屏同卡
本身部機打機多 pubg 傳說 etc
有無其他巴打有經驗

我打傳說冇閃冇卡，所有設定教最高

pubg冇玩答唔到你

好煩呀而家，清唔到部機啲空間
之前去旅行時影咗幾百張RAW DNG，都有成10GB，不過發覺用唔著，再加上而家成日影相好快用晒啲位，所以最近del晒所有DNG file，但最後啲位都係無多到
點算好，已經del晒所有app既cache同用app掃走晒啲垃圾檔案，但係相既cache同del咗既DNG仲食緊我好多位

更新完夜晚set到個mon最暗好易睇到佢好慢一下光一下暗 auto番又冇事

巴打更新完用電量同5.1.8有冇大分別？
更新完仲有冇咩問題？

pubg mobile 唔lag ，冇閃屏
換左one plus6, 輕鬆上王牌

電量覺得好咗
影相好左
未見有其他問題

想問官網買ONEPLUS6 會唔會有埋配件

因為我見開箱入面有差電器同保護套

但官網買個陣好似要加錢先有

有冇巴打絲打知邊度有得整 3t mon？Thanks！

跟機本身貼左一塊mon貼，跟機個盒入面有火牛同差電線，仲有個膠既保護套

電量好大分別，5.1.8剩係system都用你三成電，up咗上去正常番

我而家5.1.8,平時用落電量方面唔太覺有咩問題，係夜晚訓教第二朝起身就會冇左約8%電
，我試過開飛行模式訓，01：00訓，06：45起身，一樣冇左8%

聽完巴打話有改善今晚返去立即up
唔該晒巴打們

咁可能你冇中招
部分5.1.8嘅機倒水咁倒

我試過開飛行模式訓，01：00訓，06：45起身，一樣冇左8%

咁樣已經唔正常啦其實

即係4498 直接買就有你講的配件?

THX

記得用埋送既150蚊買配件

等緊紅色返貨

咁樣官網買仲好過去鋪頭買

對

等於送你一張官方玻璃貼。

點用

我機就岩岩買左 都見到張vouncher($20 (and equivalent) off Accessories and Gear)

但我去到想買玻璃貼個度又無得選黎用?

要同部機一起買先得，單獨買配件係冇得減150蚊。

頂 7左

cancel order再買過先 thx

有無3仔 換左電？
等幾耐到？
會唔會幫你clear data?

無人wtsap有依個問題？

我5.1.8時有
剛升左5.1.9未測試

啱啱試左，whatsapp回覆正常

係咪用唔到google pay?

有個小方法，喺homescreen用whatsapp個widget，咁就可以睇到訊息但唔使撳入去

用到

屌，買撚左Page1果個冷雕貼，好撚垃圾

官方玻璃貼fit哂，不過自己貼要小小技巧。

我之前貼官方，幾日就爆，好撚肉赤

咁唔小心呀.

官方貼最唔好係有黑邊 貼完會遮住個mon少少

新手買左部one plus 6但唔識轉wallpaper 點轉？ 禁小工具隔離個桌布冇反應

係我部機問題定咩？ 內置冇wallpaper?

巴打有無用過android?

有呀 不過好耐之前 係設定果度都唔多見有

唔得喎 都係會彈返舊msg

有無巴打部op6打機個時會無端端閃mon

冇事

Google lens點先用到

冇人知？

試過對住 Vans 鞋認到。

[img]
圖片網址[/img]

左下角

thx

搞唔掂喎屌
5.1.9啲電
好想downgrade翻屌

冇問題喎

真咩
刷多次條rom會唔會有用

我更新左之後正常返晒

咁奇怪
我5.1.8完全冇事喎

不如大家貼下自己嘅用電情況參考吓？

拋磚先 上一次叉足一百之後冇叉過

想問部份app因為未支援18:9 mon, 會出界情況

係咪仲未有解決方法??例如開app自動行16:9

同你一樣
熄wifi ,4g 都係訓醒就冇左幾個%

Oneplus 5
Android 7.1.1
Oxygen os 4.5.5

一直開心使用中，尋日乜都無更新過，但係相機功能用唔到。反而用Instagram, whatsapp 開相機再轉前鏡先叫做影到相。

重新開機都唔得=(

5.19 更新完啲電用得快左
仲以為得我係咁

試過訓醒冇左15%電

我訓醒至多無2-3%

我見好多都有唔少人咁
好似話呢個禮拜出5.1.10 solve呢個問題

我得4 - 5hr sot

有冇巴絲更新完5.1.9後充電有問題?
我更新完之後 每次充電都要插幾下佢先充到 仲要一郁部機佢又充唔到

會唔會係條叉電線有問題

屌 wireless 仲未有貨
饑餓真係好仆街

其他地方開賣過兩次香港只係賣過一次

開心使用中

想問下巴打們，我六月已經買左機，而家referral points 有1400分
想問下D points如果換成coupon買配件洗唔洗跟機買先用得？

換左兩條叉電線都係咁

有印度佬部5t 爆左

我第一次見人地爆機可以岩岩好cut開部機一半

想問下點解one plus 6 8gb ram版本打機都咁lag? 係5.1.9問題定我部機hardware問題

琴晚部機4x%
今朝起身部機無哂電開唔到機
請問發生咩事
部機正常待機一晚跌最多1x%
有無巴打試過同知咩事
利申：3t

順到爆

似係坐斷咗先爆炸喎

電池老化，我部3t都係差唔多情況，要換電了。

同問thx

唔係掛 一年貨仔 同埋邊到有得換

op6玩新個隻數碼暴龍load得慢過我部iphone8+

有咩奇

頭兩日用5.19電好過5.18
依家覺得倒水咗

我都覺

有咩出狗 iphone本身用既記憶體都快過op6

有冇人用內置個雙開WhatsApp一send message就彈app?
用緊op3…

bug黎
啱啱出左5.0.4，已經fix左

我洗唔洗刪過機 我部野新買 有冇咩要set其實

3t一年貨仔...？

應該冇，你可能係special case，試下reset囉

想問下巴打有冇人上過華強北整電話,邊間好???

呢度成個post有一半以上都係OP打手黎架啦

想問 香港官網 係味得6賣？？
已經無得買 5t or 更舊ga款？？ 揾極都無

係
只會擺新機

5.1.9頭一兩日夜晚待機只係用咗1%電，有開wifi冇開data
而家夜晚到第二朝會去咗幾個4-5%
唉之前啲人又話5.1.9會fix電
但睇update log又唔覺有寫

5.1.9夜晚待機係真係跌快咗

有冇得降番5.18
5.19system勁大食

有無人有$150 code share 比小弟用
$150係咪整係買配件？
我想買機

請慢用

買官方定淘寶好？case 個啲

個人建議官方

官方啦，個sandstone 或者碳纖都值得買

其實有得淘官方case, 七折左右

thanks 已經買埋 準備入坑

op6 紅色係咪唔會再返貨 最近已經開始見到6t既消息流出

op隻快叉技術好會令到舊電好快打柴

我想知3/3t 最新更新係上android p 定普通更新🤔

最新OTA 5.0.4仲係8.0，有計畫未來會上埋Android P

thx 巴打

有無人知官網256 幾時番貨

無人知，你唯有留低 email 有貨會通知你。

好 唔該哂，部舊機就頂唔住，準備入坑

xda有神人搞到oneplus個volte
我csl都用到

如果要九月尾先買到OnePlus 6
大家會唔會建議我等6T

利申 九月尾先番香港 3t用家

頂到嘅梗係等埋6T， 雖則6仔都好好使。

Link

家中有部長輩用嘅op2, 完全開唔到機，叉電又叉唔起，安power bottom 同音量鍵強行開機都無反應。大家知唔知咩事會搞成咁？
我只想boot返起佢拎返啲相就算，有無人有計？

其實通常幾耐會出一部新或者番一次貨

有冇link

用咗三代OnePlus 終於有人研究到VoLTE
好撚感動

唔洗root都得
不過佢建議嘅India同UK嗰個唔work
建議試咗有VoLTE字眼嘅先
我唔記得我揀咗邊個

未壞機ga 大家會唔會等埋6t ，係味好大改變。

個人覺得會 等得緊係等

洗唔洗試一個重新開機一次？

要

試極都唔得，ching有冇印象大約係咩名

有寫住volte嘅 真係唔記得

比啲耐性試 我試到想放棄發現成功咗

試哂都唔得 。ching你試新一個會唔會inactive舊嗰個

會呀 同埋一開頭oversea嗰個要remove咗佢

我返到屋企睇返我activate咗邊個

有呀，都係唔得

好呀唔該你

似死電多

有無任何辦法boot著佢拎返啲資料？

換舊電試下？

去觀塘換?

我有舊spare

我想幫佢換舊新電

咁你打去問下幾錢

你部1+幾?

求教學 xda oneplus6個教學link好似已經del咗，我依家淨係喺*#800#度tick咗VoLTE同埋VoWIFI嘅switch,之後應該點做

之後係電腦裝咗個兩個zip入面嘅程式
*#801#*開中間兩個

即係跟返3/3T個教學就OK？

係
唔得就試多啲

Thanks

ching 得嘅話可唔可以教教我 試哂有volte嘅都唔得

我都要返屋企試下先得 如果上邊位巴打記得揀咗邊一個就好

我都係 未返屋企
比你地丁住先

真係勁需要個VoLTE, 我成日同人講電話，一傾就冇得上網咁滯，好唔方便

之前用op3用咗兩年 xda都冇人做過VoLTE
而家5T終於有 打機終於唔洗因為有電話搞到跌3G斷線

冇錯

好想快啲有得用

邊度有教學
我整係見到5-6有

1O1O. 試晒全部寫LTE都唔得

原來岩岩手殘唔記得熄左volte 個icon

岩岩試左Volte_OEM_Lab用到

利申：1O1O

Yes 啱啱我睇返，我都係用呢個

岩岩以為唔得, 因為用Laptop搞既原故, 諗住出去拎隻mouse入房慢慢搞, 點知入房望一望見到彈左VOLTE Logo出黎

咁簡單就搞掂
唔明點解官方唔整

應該同cls 傾唔掂數掛

ching你係用op幾？

老母部op5黎

有冇OP6用家係用上邊巴打嘅方法同埋嗰VoLTE_OEM_Lab係得架

如果呢個都唔得 逐個試下啦

惟有係咁

得呀

nice!!!!
收工整

唔知有冇vowifi呢

我唔貪心，有VoLTE都夠

op3 有無

OP6 都係揀 "VoLTE_OEM_Lab"?

係呀

有, TG Group入面有人測試左開到, 但唔係"VoLTE_OEM_Lab"

OP3 揀 "OEM_TEST_CARD-LAB"

THANKS, 寫緊教學

不過好似見唔到vowifi 係 work

請問用數碼通開唔開到 VOLTE/WIFI 呀？

我唔清楚vowifi 點work

呢度好似未有人試3 同 smt, 有冇巴打可以試完話俾大家知?

用緊支移，唔知佢個 VoLTE 係咪裝假狗。

你打電話個陣, 佢寫HD同埋冇趺落3G既話, 已經係VOLTE....

不得了.. 咁大件事都冇人提既?

Hi everyone,

Including our camera improvements and the latest Android security patch, the OxygenOS 5.0.4 update for OnePlus 3 and 3T was released worldwide last week. Since it was launched, we've been listening to questions asking about our next major update for the OnePlus 3 and 3T. After internal discussions and evaluation, we have decided to focus our development resources on the Android P project instead of upgrading the device to Android 8.1, so that we can offer more exciting features and improvements for our OnePlus 3 and 3T users.

Over the past few months, we have been working closely with Google on the Android P Beta program. Thanks to everyone’s participation and continued feedback, the progress we have made together has been greatly accelerated. The Android P update will be available on the OnePlus 6, OnePlus 5/T and OnePlus 3/3T, in this order. We will keep you all updated in the coming months.

Cheers,
Gary

smt 唔得嘅
唔知關唔關 2mb 限速 plan 事

冇計啦咁 係你個plan唔支援
我今個月先由smt轉走

plan 理論上支援下話? 姐係上面個選擇應該唔係同一個

唔係 smt限速真係唔支援 問過cs

開左volte打電話啲聲係咪會唔同左？

1+3/t 果啲開完最好試下打電話sd sms 依啲功能，仲有睇下待機一兩個鐘試下先

試左 HKBN 同 自由島 $38 PLAN，唔見有 VOWIFI

即係 smartloan 唔得

有冇人用csl，人地會成日打唔俾你？

SORRY
係 VoLTE

op3t 點解我打唔到*#800#

點解 save 咗做 contact?

就咁 dialer 撳 *#800# 入唔入到？

未開developer options?

$150拆扣For有興趣買機嘅巴打

google phone?

就咁撳到最後個#會變返空白好似無打過字咁

即係咩 系統穩定改進方案

我買op 都會搵返#1 google doc入邊嘅link
唔會用你依條

多謝你嘅提醒，冇睇到#1 原來有google doc

電腦USB Driver太舊 去到PDC個步話唔得

幾時出6T
部Opo 就黎頂唔住

電腦USB Driver太舊 去到PDC個步話唔得

我都係去到呢步唔得
開左PDC 係Device搵唔到有任何野

我換另一部腦又得左

TG group變左痴線佬group

你有莊？

不嬲都係痴線佬集合地方,佢地依家做番自己姐

比我等到，訂咗紅色，用埋第一板條link 買多個殼

+1

利申 root左 + xposed 裝左佢個magisk module

琴晚訂左紅色， 依家已經派件中

6

你估幾時有OnePlus 6T?

正，1號晚order, 依家就收到貨

如果都係用s845 就無為等

OP3有得升ANDROID P
再戰多年等OP7 855+全面屏

不過粒電而家都

op6用緊雙卡
成日明明校咗vibrate，佢個ring volume會自動跳去14%，vibrate個icon仲喺到
有冇人係咁

好似換電都係百幾蚊

上維修/代理?
屌你上官網搵左陣連地址都冇個

Support >OnePlus Experience Service Centers

OP5 數碼通用 India 個隻work

星期六日 開到6:30 香港代理黎講 算係咁啦

thank you

巴打，請問如果試左唔得果啲洗唔洗還原返？

點解我部3T會冇左Oversea-Commercial_DS
冇得deactivate同remove
有冇巴打可以打救下我

唔知wo 我直接用india個隻 冇試其他

借問一下oneplus 6 有行貨？
唔係都係網上訂ship 過黎？
行同水有分別？

香港官網咪行貨 今日落單聽日就有
搵唔到理由要買水貨

咁快架咩 我見要9號先送到

戴頭盔姐 正常一至五 收工前落單
就pass到比順豐 之後第日就收
除非係順豐唔撚派

Thanks 巴打

剩係負皮我有咩用，又講唔到我錯咩

ok我幫你正皮返，不過都係幫你唔到

想知oneplus退機，啲錢係點比番你 。

唔洗試,第一你無追post ,第二3/3T用VOLTE 係打唔到電話

你用咩買,就點退

請問你個 APN 係......?

咩apn

op6用India 得咗

想買宜家官網買Oneplus 6
仲有冇果張150蚊優惠

睇#1

選擇困難 出鏡黑色定紅好

入去禁其中一張

幾時返256啊

其實係咪唔洗用貼？用左殼基本上已經唔會爆芒？

OnePlus有學生優惠

邊道睇？

佢個無線耳機係咪咁耐都冇返個貨

有冇人用水凝貼？

到而家payme 係唔係都係用唔到指紋？

有無人用緊oneplus 3T個鏡頭對唔到焦

想問下邊到入手最好
直接係官網買？

一定官網

如果保養既話點搞？

觀塘有寫字樓㗎，自己上官網了解清楚先。

唔得

我估直到你換機都唔得

好既 唔該哂巴打

想問下op6嘅用家，對m額嘅觀感如何？用落覺得點？

有得教遮左個M額，個人用落冇咩問題

完全無問題 可以熄咗佢

用 google camera 好啲？

幾時先有更新5.19真係好食電

想問問除左官網 如果想係香港買 有邊間信得過？見幾間大電器鋪都無賣

up 咗5.1.9 ，有6個鐘Sot

夠用成日 以前用iphone要叉2至3次

我係 之前用開官方玻璃貼
但係痴唔正 搞到側邊有少少位遮住左
加上塊貼好污糟 所以求其淘左塊水凝貼
塊貼用落唔差 轉珠仲順過官方張貼

邊道買

淘寶銷量最高果間

難唔難貼？

我用佢送埋果個神器貼
完全唔覺得難

壞鏡頭，初期敲下佢暫時仲對到焦

解決方法
一係拎上原廠維修
一係淘寶買鏡頭零件自己拆後蓋換

我部6成日認唔到我隻左手手指

想問大家用Google pay有冇問題？

same

明明手背又係肉 左手又係肉

好 自己換先

除左M記自助機都冇問題

今日係ikea用 部讀卡機話讀取錯誤

same same ,最怪係之前係m記機都嘟到，但呢幾個月開始唔得 但其他地方用同款嘅card機又得喎

利申：3T

【一加6钢化膜一加5t水凝膜手机膜原装1加6六全屏覆盖1+5蓝光1+3T五无白边一加3高清前后背贴一加5T防指纹玻璃】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€IhuMb1LUwhG€后到👉淘♂寳♀👈
點睇

想問下呢部野日常用上下facebook, wtsapp, youtube會唔會好易發熱?

唔會 電量夠哂用一日

OP5更新完發現幾明顯WIFI DROP問題
有冇人都係咁?

想請問有無師兄用緊OnePlus 6 行貨
幫手入一入 ＊#*#4636#*#* 睇一睇個 SET PREFERRED NETWORK TYPE 係乜？

小弟多手禁錯左依家上唔番4G 麻煩晒

去sim card setting

唔該師兄
不過我已經試過你呢個方法

依家一係長期收爆4G但上唔到網（LTE/UMTS AUTO）
一係就長期3G 但上到網 （LTE/WCDMA/UMTS)

所以想問問下原廠個setting係乜

想問下有冇ching遇過部機放左入袋/褲袋拎返出黎就自己reset左?

用緊5T

所以我左手食指整左2set

TD-SCDMA/CDMA/UMTS

前幾日訂左，今日即刻再訂BTS, 之後退舊果部

感謝

做咩停咗update

等6t定買6好
6t好似又話有3鏡頭，屏下指紋個d，好似大突破d?

有冇人wtsapp用藍芽耳機voice messages錄唔到音 都係用返部電話個mic黎做收音 成日揸車用唔到藍芽覆wtsapp好大問題

Note9都冇升降相機得就噏

呢啲圖好多人識整
佢升級個鏡頭
俾返個sd卡位對我而言已經夠

如果係真的話 又唔知會加價幾多 愈來愈貴 痴線

都係呀😂咁多功能
唔知等唔等好

知唔知去到幾時?

官網無講呀

過保 爆mon 換電 修理等等要幾錢?
有冇巴打試過?

我都有呢個問題，我係用梗bullet wireless

而家買one plus係咪都只可以官網買？
同埋買case, 大家推薦邊隻？仲有火牛同線係咪要加錢先有？
唔該哂

係 全包會好啲
第一頁有link $150coupon買配件
本身跟機有火牛同線

我係㩒完落去又有個options係揀火牛同線
唔該哂你

依家買3998送多個火牛,線同耳機

one plus 同oppo vivo 係同公司
會share 唔出奇

samsung 研發都未做到

6T唔似會出find x同nex樣，最快應該都7先出，唔係買左6果d實吊op，同一代但硬件爭咁遠

我覺得會係V字額多d, 姐係另一組圖
我覺得果個係best solution
同時有防水

最平個set究竟係6+64定8+64

我覺得6就算m額都好過升降相機
升降相機咁柒嘅設計一撚定終身blacklist

我都覺得係V額多，升降鏡暫時睇落係幣多於利

升降相機應該係過渡設計黎

但仲可以放個前置相機係邊

btw白色仲未有貨

啲人話唔鍾意notch，唯有咁做

記得有部小米係放喺下巴

但都唔係全屏 仲要調轉部機影相
我個人覺得全屏唔係咁重要姐

搞到Vivo小米咁我寧願要notch

都係呀 反正oneplus都有個功能可以隱藏notch

8GB 好似係無64GB,所以你當6+64就可以

5.1.11 電好似好咗

仲未收到update
oxygen 5.1.9 now

去froum 有得down

想問衣個優惠部op6寫uk version 有無分別呢？
同埋衣個優惠可以再用$150？？thx

5.1.11 out but not available in HK yet

你地都係官網買？
有冇巴打淘寶買架
好似平好多

op6 有g cam未

無分別 用唔到150

就算係淘寶買 記得官方先好買
刷港ROM都好easy

updated to 5.1.11

香港有冇門市可以試到one plus 6?

updated to 5.1.11 too, via OTA

而家HK官網唔係做緊3998?
當計番匯率同運費,感覺都差唔多

但UK 機可以係香港做保養?

唔得

咁邊到先買到行貨, 定其實冇行貨

請問大家用緊邊隻保護貼？
小弟用用緊閃魔 係好滑 但個mon好似凹左落去咁

點解你唔上官網望下

唔好用貼囉

official glass screen protector

我就係見到HK官網果部寫住係UK,定我有誤會

你係咪睇左UK Charger 當係UK

我都有懷疑係唔係我理解錯,我都係聽日打去問下

有 update

你經香港官網買 埋單收HKD已經係港行

係香港官網買 跟著擔心自己買咗水貨 咩邏輯

我見依個優惠版係uk version.
咁買衣個優惠版 香港有無得保養呢？

其實已經答左你

正常邏輯都係香港買係寫HK ,點會諗到無寫啦啦寫個UK

岩岩打去問左,佢話個UK =UK Charger
唔係地區,真係比佢玩撚死

戅鳩都知係uk pkug 啦 op 電話本身都無分region

唉，三腳咪叫英式 UK 插頭囉

原來我on9左，對唔住
另外想問多句，行貨要唔要再刷os

明白哂

想問下你打邊個電話

我見官網個電話打極都唔通 咩時間打去都有把英文聲話不在工作時間

我都係打網下面果個
佢講一輪英文之後等一輪轉接聲就有人聽

佢話咩please call again during workings hours eastern standard time 4am - 10pm

巴打你都係咁？

你係香港咩時間打？

BTW 個電話係要講英文 定講廣東話？

我岩岩打去問野都有人聽,或你試下再打
5808 7806

廣東話，但佢講得有d唔正

大陸妹黎，應該係回撥果種玩法

用緊 CSL. 想開 VOLTE

跟著 xda 做到最後個 STEP

VOLTE_OEM_LAB Sub0 Sub1 both activate

Reboot

Fail

開返個 PDC 睇

VOLTE_OEM_LAB Sub0 inactive Sub1 active

VOLTE_OpenMKT_CMCC Sub active Sb1 inactive

有埋人可以幫下我

Oneplus 6幾時有android pie？

Oxygen os

自膠, 開到 VOLTE

原來要 Remove 埋 VOLTE_OpenMKT_CMCC

我都用緊csl
做完上面個step 有時打電話比人 會變左漫遊聲
有無人有相同問題？

5.1.11?

256 gb 圍返港紙4451
官方專賣店黎

有冇5.1.11包膠

啱啱升咗 wifi好似真係收得好咗

巴打用電量如何？

之前你哋話倒水嘅5.1.9我都無問題 所以我唔作準

whatsapp 無哂 notification

我都冇問題

用一日半無問題
不過我唔打機

有呀，好似對方都有volte定同台就會咁，我都想知點解

見外國話5.1.11用hdr影出黎d相差過5.1.9，
即刻唔敢升住，有無升左巴打實測下

點解打死唔向下支援返 16:9

我都係咁
但 remove左都唔得
就算 lab係顯示 active active

大家有冇無試過

個 sound slider 係最上，有電話打嚟照響

開緊會架屌

中間都係咁

係咪 5.1.11 問題？

之前好似無

點解咁基本野都出錯

有，5.1.9已經係咁

之前喺度問過，俾條友負皮

呢個真係好大嘅問題

我研究到

巴打係咪有裝sound profile 點d apps ?

如果slider 係 silent mode, 你再用果d apps 去較個鈴聲音量，來電就會有聲了

我有裝jaybird個app因為我用bluetooth earphone，唔知關唔關事

我就係個 audio profile app 作怪，

就算粒制係 silent, 你用 app 較咗音量，就會響

Oneplus 6 ，買左Spigen套，再用閃魔新全屏8D鋼化貼，無白邊！
近乎完美，好在無俾錢買原裝貼同套，咁Q貴！

有d想買，但我用csl，傾緊電話時係咪姐係會上唔到網？

3D 4D 到8D

最緊要用到套，又無白邊，又全屏。
理得佢36D咩

有冇相睇下

好難影得好！
邊位唔界手。但黑邊會有非常輕微擋屏幕，約1mm

有無巴打Oneplus 6 有刷custom ROM？
我暫時用緊Havoc，update得好快，又有原裝OOS cam 用，電量同速度都非常好。

幾正

有黑邊擋到咪即係同原廠差唔多
用150蚊coupon買moon貼即係唔使錢

最主要係你用乜套，用乜貼而唔起白邊！
原裝係好，貴嘛

Spigen 對上一次Nexus 6個套用左兩年幾都未爛，所以今次先決定買黎試下，又唔貴

師兄係邊款 Spigen 套

得一款之嘛，另一款假的。
自己官網睇，官方天貓店有特價

岩岩收到部機，個流暢感覺好爽

想問點隱藏相簿
op6

成日掃描埋game個d圖好un眼

暫時應該無一部android 順得過op6, 仲要op打機係好優秀！

用 F-stop

想問下5t有OTA上 Android P未？
想岀部2手玩下

想問oneplus 6有冇mon貼介紹

出左部64GB 唔係好夠用 想轉128GB 點算？

幾時有白色 仲唔返貨

寄返去退 過左15日？

15day return 買128

過左

放2手 再買

on9

果15日 就係用黎試下 睇下夠唔夠用

OP5 5.1.5 Full ROM:

想出one plus6 先發現依家冇左back to summer

諗緊買紅定白
港島有冇舖有實機望下

上次打去cs問，佢話冇地方有得試
叫我照訂機，如果唔鍾意可以14日內退錢

3998送耳機充電果套？

係呀，頂頭唔見左個promotion嘅banner

我見條link仲係到，你試下

好似work thx巴打

等op 6t, 就出

睇黎6t都係秃頭，恭喜晒op6嘅用家

仲係S845

第一轉s855邊可能比op用到，仲要你10月度就出機。而且比你用s855香港都未有完整嘅5g支援

等極 256GB 都係冇貨

6T有無望會用塊resolution高少少既mon?
用緊iphone7

等op7啦，有機會full mon

又要捱多一年
雖然岩岩換左電

我就換iphone xs架喇
Android 依家用5t, 又無m額又順快爽，都唔知下部android 換咩好

如果iphone XS個價唔太貴都諗得過
太唔捨得touch ID login HSBC/hang seng

唔好太平我估，9000度應該要

細都9000

咁買iphone 2018算

其實你部ip7 換電加上ios12, 頂多年買op7咪仲好。
你又唔係執著於雙修，等多年s855, 5g, full mon,值得你期待

有道理
其實除左粗邊之外部iphone7都叫頂到下
純粹屎忽痕

op6 resolution 都高過iPhone 7 唔少喎清

等左好耐白色仲未返貨 sad

唔係因為pentile所以實際係低d?

想問下鍵盤D制有冇得再SET大細
太細成日禁錯隔離

唔關事啦 我由ip6s 轉op6 個resolution 係天與地嘅分別呀

想問下除左上網買
香港有邊度有鋪頭得買行貨同埋有test機試上手

會唔會出左6t/7,6會平啲 ?覺得6已經夠用好耐

本身係咪包moon貼

聽聞深之都有得試 試完上官網買

刷左aosp
status bar d icon 入左notch
有無巴打有解決方法

Op 每一代都加價
op6t 出就無哂op6買 唔會平比你 除非收2手

刷oxygen os

oos 下面條nav bar 好白
銀眼到

裝左個navbar app，治標唔治本

感覺上5.1.11食電過5.19

點先拎到個redeem voucher
試左幾條refer link都冇

禁左redeem voucher後就redirect左去home page,揀晒買咩之後埋單都唔見有平150
見到有個add voucher既掣
不過唔知入咩code

依家好似暫時用唔到refer link

Gesture control

但an機個back制無iPhone咁完善
gesture back 又慢
btw 無得揀下已用緊

影完相後係相機到向左掃開果個相簿有冇得較用第二個相簿
因為冇得轉相好唔方便…

我覺得幾好，唔算慢，勉強收貨啦

iPhone 有back 制？
通常ios back 制都係左上角喎 我用咗咁耐ios 都係覺得唔夠android back 制方便 完善係邊？
Android p 先正式支持gesture control 而家用緊果d 都係假假地

我覺得每次back 都要向上推一下，隻手指好累

入咗部2手5T
爽YY

岩岩再試又得返了
比左錢 但要成27號先寄

佢個時間預鬆好多，我6pm後Order2日後送到
有啲巴話6pm前order好大機會聽日收

係就正，星期六日有得j

清好撚咸濕

幾錢

半年機二千尾

平靚正

俾多少少買到pixel 2

加多少少係得4+64

無知一問 如果我而家係5.1.6 直升5.1.11 會唔會無咗中間upgrade咗既 function?

唔會，放心

冇理由幫你換埋電咁著數呀嘛

Oppo 依家隻閃充有配type c線
用oneplus5試共用到

成set 計平幾十蚊

想請問依家oneplus6既CSL用家開唔開到VoLTE?

用到 要自己整 追下po

係咪買佢果個back to school 就用唔到150

幾時先有正式版android p

更新左之很又熱又食電，上一個ver明明核電

yes

想問如果咁啱無人收貨要點安排

嗰陣時順豐擺咗喺管理處,wts我就算

有冇得降番去5.1.19

我都想呀屌

taobao買番原裝都係差唔多錢

咁耐都冇人有咁既問題

打電話的時候搜索名字，但唔記得對方全名，只記得名字其中一個字，而OnePlus的通訊錄，搜索一個字完全搵唔到...

舉例: 目標喺 "陳大文"， 無論我搜索"大"或者“文”都喺搵不到陳大文嘅電話，只能搜索全稱“陳大文”或者“陳”先可以搵到人...

出機係官網最好，有冇巴絲介紹下邊間街舖有現貨買得過，急用

10月出6T 行s845
係咪應該等7好啲

你咁樣只會無限loop
btw今年6唔抵買

等op9 好d 用s875

而家部LG G4 lag到仆街
個fd叫我出oneplus 有冇ching介紹部黎用下
四五千都ok 最緊要資料過得番去新機

S845其實唔錯
同埋有份做S845嘅Samsung 都用唔到新CPU今年都係無行

肥花有D賣全新OP 6 3500左右, 係淘寶有自己途徑拎到平野?

點解6唔抵

無咩特別既spec，只係845同8gb ram，咁既價錢都有其他機做到

例如？屌米？

其中一部啦

Op 主要有三大元素 點解人會buy
1. Top spec 例如今年s845
2. 價錢 比主流平少少
3. Os update 快 無孤兒仔

其實要乎合咁多樣 好少牌子做到
屌米都係得部未出嘅pocophone 可能做到

用唔到銀行流動編碼器

有冇巴打淘過透明手機殼
有冇話邊隻夠透

跟機唔係有送？

唔夠透

我想問下有冇巴打同我一樣部op6一熄機果陣用普通插頭差電就會開唔到機？
我琴晚臨訓嗰陣部機有82%電 熄機諗住用普通插頭再差多陣 點知今朝開唔到機 要用dash charge差一差佢先開到 仲要我開機嗰陣部機得返38%電

有冇高手解答

睇battery log ?

要down app先睇到？啱啱down咗個app但係冇野睇

手機設定入面個battery usage呀

自膠

正正常常吖

有冇個幅折線圖

第一幅咪折線圖

我睇得一張圖炸喎

想問你邊隻普通插頭，唔見你用普通插頭個陣係差緊電喎

中間發生左咩事

一開頭慢慢升既係普通差電，然後我熄咗機之後都繼繼差咗一陣既，就係唔知中間發生咩事 突然間一開機就跌咗落去三十幾%

官網點買法最抵玩?

3T有新update
有無ching update 左？

想問下 face Id 同 touch id 可唔可以同時著？ 覺得兩個都會用到
另外有無得 double click lock screen或者著screen再face Id? 定係一定要㩒lock機制嚟著mon先用到face id

1)可以
2)有double
3)有著screen再face

題外話可以裝一個app 拎上手自動著screen再face unlock 全程唔洗禁制

唔該巴打

巴打，我見到成1.5 GB, 但個描述得一句...都係等人 update 左睇下點先

你1.5G 係因為full rom download
姐係佢auto update 過down 唔到 所以成個ROM download

update左， 暫時未發現有乜問題

你地用手機CAP圖,會唔會有唔清既情況?

留名跟進

之前睇到post話oneplus 6 用payme用唔到指紋認證，係唔係其他銀行apps都用唔 到？
其實係乜野原因？ 軟件問題？
thanks

軟件問題，佢地只係認可某d 大牌子，某d 形號可以用指紋

匯豐同恒生都係咁

thanks

連中銀都唔得

借問聲個app 叫咩名，thx

跟進 早兩次更新完都好似食電咗

有冇app 類似always on

Google play 好多

app setting問題

真係唔明呢個功能有咩好吹奏，唔識欣賞

個個人諗法唔同

ps:我都無用

呢個我認同，但吹到呢個咁普通嘅野好似賣點咁就🙄

有冇巴打有6仔有刷kernel
求推

想問係咪紅色跟機冇耳機送?

冇色都冇

黑色個個survival kit唔係有咩？

想問下有邊mon貼好用？
見到原裝果隻成2舊水

有冇人個數據流量統計係唔啱

邊部

1+6

我有張其他廠既冷雕貼， 同官方個張一樣係全覆蓋， 有興趣就入group搵我

用緊閃魔果張
質量幾好同好易痴，就算我自己手殘重痴5,6次都水泡

但有條黑邊會遮左個mon少少

屌 我以為你我痴得唔好
原來佢條黑邊係真係預多咗
我都用緊閃魔，有次掉鎖匙入袋 一野撞碎咗少少條黑邊

真心唔明條黑邊有咩用，全透明米算
而家諗住淘另一塊

全透明四則會有白邊，好柒架

全透明咪見到條痴唔實既白邊囉

而家有咩水凝膜，唔係話唔會有白邊？

水凝膜你用埋我個份

睇完人相又好似真係流流地
大家仲有冇好貼推介

我就不嬲推薦用開官方個種既，不過你嫌有黑邊遮少少就無計啦

點樣係電腦過啲files去部機度?

轉珠黎講水凝會唔會順過磨沙 ?

無可能

用緊3T RR rom 7.1.2
想問下巴打up 8.0 / 9.0

分別大唔大

請問買呢個Bundle同就咁單買嘅分別係咪免費送多個case比你？

因為我見佢連差電線都唔包，要另外比多二百幾蚊買？？

定二百幾嗰個差電線係特別d，本身跟機有普通火牛差電？

閃魔全屏，不過要你睇用咩套

本身跟機有火牛同差電線

閃魔全屏 係全透明冇黑邊果種?

全屏有黑邊……都話無黑邊，就會有白邊

條黑邊感覺浪費個靚MON,不過都冇辦法

試過rhinoshield 囉，不過貴

Op6 Android pie open beta 已經推出

我唔信...

唔好跟足find x 個方案！
應該保留背面指狀鎖，前鏡頭只係前拍先升高，解鎖唔好下下等佢升高降低要面容解鎖咁麻煩！

前日買左機真係好爽同順
有樣野想問係咪status bar無得加volume slider?

唔好呀.....
用R17 個樣出好冇呀.....

keyboard突然好lag點搞

今晚返去flash

下巴條邊

屏下指紋

唉...屌..

抵玩過op6

想問oneplus 5t係咪除左細鋪已經無地方可以買

換個機背要幾錢？成個背爛晒

6T有無NFC

點解你會覺得無

之前見仲有新smartphone係無NFC 好耐無換電話完全唔知個trend

主要係低階機無

op 係行中高階，一定有，放心

痴線
你send 個email 去 op 問啦
人地一兩日內就答到你啦 仲係依到等

等6T定宜家買6好

6t , 虎哥誠意之作

點解升咗9.0 scroll得慢咗，吃力咗

咪就係 R17

家燕媽媽你地都buy

總係好過M到似op6咁嘅

點睇都m額順眼啲

巴打用邊部?

Oneplus 6

Vivo oppo flash 到oxygen os冇其實

op用唔用到NFC八達通sim卡？

想問點set邊啲apps唔係後台行用少啲ram？

R17都幾靚仔呀

除左外觀同r17一樣
硬件價錢已經完全唔同啦
仲有oxygen os

有冇巴打知過保換電要幾錢?

而家用緊個部壞壞地 但都仲用到
唔知應該等6t定直接買6算

愈出愈貴
但有3鏡頭

有冇神人知會唔會有3.5mm 耳機插口?

有呀

我都係 唔知6t幾錢同幾時有

有巴打刷左lineage16？